活得精彩結尾切勿流眼淚

唔好聽咁多，聽聽下會覺得死都唔係咁可怕